條女幫我含個陣咬鳩我

屌你老母痛撚到 好彩未斷

佢係咪唔想幫我含 我明明對佢好好架

我做錯啲咩嘢

咁啱聽緊jm

定係大到條女放唔到落口

your body is a wonderland⋯⋯
john mayer正到我想俾佢插屎眼

起左機俾佢咁咬一咬法 鳩都軟啦

以後叫雞好過